女特首延長女人產假, 算唔算利益衝突？

唔算，佢已經停左經

yahoo知識?

女人以後少左生產力，條數粗略估計，唔知一萬億，連登仔快d去遊行 吊林鄭浪費啦

正確黎講，佢施政方案前幾日有意圖比人中出，可先會係，原理就好似梁錦偷步買車

你點知？9up唔駛本

呢個post想強姦我

Send去Icac查